Voor twee grote dagen worstelde met boventonen en worstelen wedstrijden.
Er was een tijd dat ik beat en schopten hem doldriftig, momenten waarop ik fractieleiders inpraatten en overreed hem, en toen ik probeerde hem omkopen met de laatste fles bourgogne, want er was een regen-waterpomp waaruit ik kon komen.
Maar noch kracht noch vriendelijkheid maakte; hij was inderdaad beyond reason.
Hij zou niet afzien van zijn aanvallen op het eten, noch van zijn luidruchtige brabbelen tegen zichzelf.
De rudimentaire voorzorgsmaatregelen om ervoor te zorgen dat onze gevangenneming levenseinde zou hij niet waarnemen.
Langzaam begon ik te beseffen de volledige omverwerping van zijn intelligentie, doorhebben dat mijn enige metgezel in deze nauwe en ziekelijk darkness was een man krankzinnig.
Van sommige vage herinneringen Ik ben geneigd te denken mijn eigen geest zwierf soms.
Ik had vreemde en afschuwelijke dromen wanneer ik sliep.
Het klinkt paradoxaal, maar ik ben geneigd te denken dat de zwakheid en de waanzin van de halfbakken waarschuwde me, verstijfd me en hield me een gezond mens.
Op de 8e dag begon hij te praten hardop i.p.v.
